點解次次啲人都係揀東鐵線跳？

地鐵都有啲站係冇幕門，但好似好耐，at least近幾年，都冇聽過有人係地鐵站跳軌
東鐵真係咁邪？？

例如？

多大陸人，迫到啲人癲癲地

因為地鐵同西鐵線跳唔到

係囉 例如呢